/* 
  Localizable.strings
  Ladybug

  Created by Ethanhuang on 2018/6/13.
  Copyright © 2018年 Elaborapp Co., Ltd. All rights reserved.
*/

// General
"OK" = "確定";
"Cancel" = "取消";
"Save" = "儲存";
"(No record on Open Radar)" = "(沒有 Open Radar 紀錄)";
"(Setup Open Radar API Key for more information)" = "(設定 Open Radar API Key 可顯示更多資訊)";
"Filter radars with text" = "輸入文字來過濾 radars";

// RadarOption
"Open Radar" = "Open Radar";
"Apple Radar (Bug Reporter)" = "Apple Radar (Bug Reporter)";
"Brisk" = "Brisk";
"Native" = "原生介面";

// BrowserOption
"In-App Browser" = "內建瀏覽器";
"In-App Browser (Reader)" = "內建瀏覽器—閱讀模式";
"Safari" = "Safari";

// HistoryViewController
"History" = "瀏覽記錄";
"Add a Radar" = "加入 Radar";
"Enter radar number or url" = "輸入 radar number 或網址";
"Add" = "加入";
"Clipboard" = "剪貼簿";
"Tap to add from clipboard: %@" = "從剪貼簿內容來加入：%@";

// BookmarksViewController
"Bookmarks" = "書籤";

// Cell Actions
"Bookmark" = "加入書籤";
"Unbookmark" = "移除書籤";
"Remove" = "移除";

// DetailViewController
"Copy link" = "複製連結";
"Open In-app browser" = "在內建瀏覽器打開";
"Open in Safari" = "在 Safari 打開";
"Duplicate in Brisk" = "在 Brisk 複製";
"Actions" = "動作";

// SettingsViewController
"Settings" = "設定";

"Open Radar API Key" = "Open Radar API Key";
"Setup or remove the API Key" = "設定或移除 API Key";
"Remove Open Radar API Key" = "移除 Open Radar API Key";
"Open Radar API Key is Required" = "需要 Open Radar API Key";
"Sign in Open Radar to..." = "登入 Open Radar (https://openradar.appspot.com/apikey) 來取得你的 API key。 \n\nKey 會用安全的方式儲存。";
"Paste the API Key here" = "在這裡貼上 API Key";
"Get My API Key" = "取得我的 API Key";

"Opening Radar Links" = "開啟 Radar 連結";
"Radar Website/App" = "Radar 網站/應用程式";
"Viewing/Browser" = "檢視/瀏覽器";

"View" = "顯示";
"Sorting" = "排序";
"Sort bookmarks by %@" = "排序書籤方式：%@";
"Sort bookmarks by?" = "排序書籤的方式？";
"Added Date" = "加入時間";

"Data" = "資料";
"Import from Open Radar" = "從 Open Radar 輸入";
"Enter an Open Radar username.\n\nThe email will not be collected." = "請填寫要輸入的 Open Radar 帳號。\n\n（Email 不會被保存）";
"Import" = "輸入";
"Import Finished" = "輸入完畢";
"Imported %li radars from Open Radar" = "從 Open Radar 輸入了 %li 個 radar，已自動加入書籤";
"Import Failed" = "輸入失敗";
"Export Markdown..." = "輸出為 Markdown 文字...";
"Select what to export" = "選擇要輸出的資料。";
"Backup as a JSON File" = "備份為 JSON";
"Import from a JSON File" = "從 JSON 輸入";
"Merge or replace" = "合併或取代";
"Merge or Replace?" = "合併或取代？";
"Merge" = "合併";
"Loaded %li radars, do you want to merge or replace current radars? This operation cannot be undone." = "讀取到 %li 個 radar。你想要合併或取代目前的 radar？請注意這項操作無法復原。";
"Merged %li radars from the JSON file" = "從 JSON 檔合併了 %li 個 radar。";
"Replace" = "取代";
"Replaced with %li radars from the JSON file" = "目前的資料已從 JSON 檔取代，總共為 %li 個 radar。";
"Ladybug doesn't sync, but" = "Ladybug 不支援同步，但你可以利用 JSON 檔做備份/還原";

"About" = "關於";
"App Store" = "App Store";
"Feedback" = "意見回饋";
"Developer" = "開發者";
"GitHub" = "GitHub";

"Setup iOS Mail" = "請先設定 iOS 郵件";
"Setup iOS Mail accounts first, or..." = "請先至 iOS 郵件 app 登入信箱，或寄信到 elaborapp+ladybug@gmail.com";

"Error" = "錯誤";

// RadarURLParserError
"No valid radar number" = "沒有找到有效的 radar number";

// OpenRadarAPIError
"URL invalid" = "網址無效";
"Requires API Key" = "需要 Open Radar API Key，請先設定之後再試";
"No data" = "沒有資料";
"No result" = "沒有結果";
"Parse data failed" = "解析資料失敗";
